［I/A］Puzzle and dragons (321) 魔王周街都係

● 日本官網：

● 港台官網：

● 官方Twitter：

● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點

[b]Android 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：

下載網址：

iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

小弟零冠魔王

個list咪有吉祥
仆街行山MT仲唔躝出來道歉

繼續統計一下
暫時邊個有公廁章
有-
冇-

上個po 21-9
投左果啲可以唔使再投

大介唔識做生意
呢個時候緊係推番式神同鬼滅比人怒抽

依家果堆pool一隻都入唔到隊

300hkd招代打魔王 支付寶過數 tg peter2003623

火隊撞孫權有咩攻略
定疊埋心水食石下場算

比啲運氣 大大力咁打落去過半

大介先識做生意
之前好多次已經係咁
出完新寵然後完pool做個新關造球
等冇抽果班後悔
以後每個pool你都追定先垃圾都照課定

真 之後幾個pool有邊隻似樣少少 d人都會仆去抽

又可以買兩隻

顯示更多
轉下心態 去刷防挫
反正好快有下一個稱號
轉埋呢場食飯抖抖再打
好野
又死大腳主
平時唔撚會死既位都會死鳥
有矛人幫禾打
加油啊龜頭魔
廢老過左未
幫禾打巧矛

比佢打到好冇癮
放棄了

裏魔廊攻略
1. 唔好死
2. 打死佢

LM

唔打啦 好磨滅意志

唔知你咩火隊,
我隊火車撞孫權大部份時間都殺到
3R9筒,火水轉盡,1.3開炭+火埃buff,2開頭尾2個9筒UP

屌你老味暗式神打頭幾關 3串暗仲要轉5 3 3
人都癲

YES,打到落尾關幾次都轉錯回唔夠血
巧灰

咁多魔王 有冇諗過有魔王既先係狗 打唔贏既先係人

用暗式既巴打真心respect

其實係咪3turn後打到佢落半血 佢冇盾果下剩係發嬲唔打你
我未試過見佢冇盾

撞錢神後撞劉備係咪食得屎

如果用血sb覺醒犧牲火力真係轉到十幾combo都打唔穿

Box位深度決定一切

YES
3 TURN落半血佢就係廢人一個

Why

費事比新手笑啫

睇咩隊
火車好開心

冇晒火水心珠仲係人坐晒兩隻火車

次次打佢都走火 試過兩次打到落斬殺線

暗式咁大力,冇計架WO

跟到template直頭唔使3rd火9筒都打到
試過第2下卡火 得水9筒+2串火 最尾都落到50%

我已經放棄左 做人做狗自己諗

有冇盾

錢神吸我木水 所以打極都唔落半

冇人同我討論暗式神 你地火車全部都係雞係公廁

準備做狗
齊TEMP都唔想打

大佬呀..可以磨走個吸...

diu 入到吸血鬼先死
得兩粒火lock全版
轉隊玩火車先

第1/3 turn開炭技
打到落一半之後秒就得

我撞大國主8成機會收皮唔見佢應該穩定去到mp龍

個人喜好：真係好憎轉轉轉

咁咪俾人坐囉 坐完撞劉備但又冇晒火水心

呢個真係唔知試過畀佢吸暗 轉木9筒轟死佢

坐完可以原地磨返起,試下留珠

Quit game 再黎算啦

連續撞過幾次大國主 都係用番火車算

暗式神同好
基本上mp龍之前冇難度

想討論啲乜？

其實我都憎但係天花板高一截 打最難關過一次就夠
我覺得暗式神機制算係近年設計得最好嘅寵 高技術高回報

火車好好多 起碼穩入MP龍先

隊形 流程 心得

其實用全體攻擊都夠血 會唔會頭7關都輕鬆啲

最後一rd 吸屬唔會打你
開定火車技空轉咪得

一招冥底就搞掂嘅事

暗式神都係穩入mp龍前提係大國主要有技術過

你咩隊形

暗式加10秒高技術

我撐到50000血 斷心都可以頂mp龍兩下

好快我嘅FRIEND數就會暴跌

已經俾人DEL定

我畀佢封覺醒都有4萬1血 其實回滿係可以頂到魔王連擊
係度諗帶全體攻擊就頭7關順暢 定帶血章尾6關穩陣取捨

暗式表關散步 裏關就真係未夠技術

唔洗解手指？

淨係木廢老嗰層開白虎洗
第二層減完都有9秒轉

好多人玩火式隊都忽略左水9筒

我是迷要開濕婆 如果唔係檔唔到？

廢老試唔試下火車
借個AC你玩呀

係

從來得我del人架咋 無人夠膽del我架

屌 連續三場都吸水

痴撚線 五場都係孫權果斷放棄算

唔試啊打呢關野慘過翻工

屌

咁你有啲硬 試過幾次先贏？

玩咗幾場火車係穩
但係好enjoy暗式不斷轉豬撈豬
仲有成日轉漏一串暗 必定俾人踢返出去嗰種緊張感

炭好難打
我成日卡心死

十場左右
如果唔係第三場打王轉漏一串暗應該贏咗

超覺潛覺點食？

無火車 無暗式 當試下打

隊形 點抄都好 需要被封覺醒後有406xx血以上
流程 其實似打盃 每回合轉啱pattern 就過
心得 復刻KOF我要記得買Chris

邊隊？

新覺醒啱晒佢

第12層吸水火都係死

希望快啲出新覺武裝

復刻有排啦 到時暗式神已經過氣

吸火冇事喎
水9筒屌得穿

已經打撚死人只會變成長期廿一億

暗式

有冇繼兩個上三武裝？
三下九筒 炭狗開到兩下技都穩過

終於打贏，隻手仲震緊
臨尾好淆打唔爆佢4成血

上面嗰隊除咗冥底2防坐防天降毒
其餘6防坐

このパーティーで小號も魔王になれるぞおおお！！

最好其中一隻火車係體殺武（上三）
前一關唔好開炭殺
呢關一定要第一第三turn 都有炭ready用
11秒左右，最好轉曬火同水嘅九筒
頭兩turn轉得好嘅話，第三turn有機會唔洗開炭都夠打落50下
火埃應該後面唔洗留技，有就用

冇牙妹換咗聖誕真姬又幾好用

咁超覺點

成廿秒轉珠高乜春野技術

滅盡轉白虎報左仇

山本出返一隻類似都得
最緊要係每回合轉幾粒暗出嚟

條件嚴格啲 回報高啲囉咁成隻game係佢條件最高架啦

我都係帶白虎但係有時跳唔起

荒鬼防綁
其餘s+

白虎暗式冇開過技，大國主先開
暗式打熟左勝率應該可以好高

Akki應該已經打到出神入化

隻10抽龍洗第一次就中左s+
唔怕減手指咩？

屌又遇水吸龍王.....

最難搞係頭兩層，卡珠/走火都會死

第二關有9秒
企鵝4秒硬轉兩回合三串暗/火偵探
木廢老可以開白虎武

卡珠死過幾次 未試過走火 我隊野係要兩turn過場

唔好咁啦大佬牙
俾孫權收工啦好嗎

第二層最難係淨返最左邊要存5色加三串暗
同埋驚天降5色又冇三串暗

第二層，唔夠3串暗時天降5色清場

繼左 第三rd 唔夠火珠

草珠反而ok，清曬之後等佢發嬲岩岩好跳暗式，可以靠輪盤，但之前天降真係好戇鳩

你老尾唔係撞孫權就係撞吸火水再唔係就換火埃

咩章

我通常會等佢發嬲前轉一次5色破左根先 同埋盡量轉暗橫打死龍花 龍種嬲就通常夠9暗加5色 唔夠先開式神技

大血

趕上尾班車實在太好了
順便衝上1000 Rank

普通裡魔一石get

不過佢發嬲都打唔死暗式
最驚真係天降5色

玩開火車隊，隻聖誕真g有冇需要換返隻

幾好用

有妹就唔係必須 有多餘細印可以換
冇妹就換咗好啲

有3隻妹我見佢有新覺醒 諗緊換唔換

換咗隻過手癮
有呀妹

細印多換一隻看門口都無妨嘅

咁我都換返隻玩下先反正27號又派印

急求 炭治朗掛火魔女
160530931

如果唔急住玩
可以等埋正月 9成9有新覺嘅寵

但過左唔換又要等成年正月似出落9星度

睇左點出再換啦
咁急托咩
BTW幫我打魔廊好嗎

正月應該27號有料

打左5石 終於贏 趕得切伶魔王

我都死左廿幾次先贏，負碌避晒孫權大國主水龍，打到想喊

27號有放送？咁到果日先諗

橙
我唔想再打
成日出D西野俾我好撚折磨

樓主好多綠帽

岩牙

有冇老屎忽未有公廁稱號

Added

我
唔想打

我每次打2，3次都要抖一陣先再打到
好曬精力，一死左就唔想入去住。
尤其前面成日轉我火埃做隊長又或者有關出隻鬼火轉我全版心 即時收工

我明明對應好晒都會出D無法對應既野俾我
一係卡珠

分唔到你係真心定假膠

趁未完MARK定先
137個FD 有0個魔王
等派完魔王再翻嚟對比下

食剩4粒石啦 屌俾我過關啦

多你46個 都係0魔王

之前list有十幾個魔王
依家個個收埋曬淨返一個有show出嚟
公廁認證

跟機，94個0魔王

好人一世平安

慘成condom

好心今次轉過第二個稱號啦

咁多

全火帽嗰隊少伏 貫通好低傷

魔王龜
又拎多次

打唔嬴
拎唔到

另外隻火車繼上三 仲可以點改
Non stop咁打咗成日啦
就快冇石回體啦

以經由朝早打到晚

最後三個鐘
大約30分鐘一場
即係淨返6場左右可以打

加油 得返幾個鐘

我都成功啦！公廁稱號get！

有冇人已經放棄左

尋晚打到凌晨兩點都仲未過
今朝由起身開始打到而家冇停
我想做魔王啊屌

放棄左

你本身有 唔計

我琴晚都打到3點，今朝10點開始繼續打
打一兩場又抖下 不斷loop到頭先先過關
你係咪無上三武？我都係就咁跟reco果隊去打

我10石唔得停咗手
你20石未

佢為左拎粒石

我同你得炭武唔同，夠打架啦，拉橫排為主

用火車打返表魔廊太大力 隻王轉木60%直接打死
重生後就住打都天降直接貫左落10%啪啪啪出返黎

本身冇呀

之前太遲打嬴冇計我

咁重係唔係對應好曬

去到後面成日唔夠珠貫通
一係就鎖埋 唔齊色
總之就係版面好差

點解咁多新手都打見佢地爆十幾廿粒石打左兩日全日

夠打㗎屌 差版面咋

271 frd兩個魔王

好多拉一橫排加水就搞掂，水屬就多幾串，留下珠囉

又多12個達陣
有冇咁易

追到鬼滅式神既人無理由唔搏其實

新手都打得贏免費稱號冇理由唔拎

未拎既唔得閒上黎投

佢開其他稱號魔王會唔會變絕版

會 老屎忽嘅證明

要咁多隻？

無魔王唔敢同人講我玩pad

反而我覺得佢要同舊魔王分開
雖然上次燒得好勁
但純度太高

睇錯以為聽日仲有得打稱號
依家仲係交學費階段
冇啦冇啦

有冇諗過開台打

今次真係打唔贏
唯有等佢下次再出

打到熟都未必過到
算啦
我都放棄左

得兩班人會炎上山本
1.之前果一千個
2.冇追齊炭狗式神嘅老屎忽

不過其實之前果一千個本身都大神級唔稀罕依啲凡夫俗子嘅稱號

巴打你好似第一日打到而家
呢關太閪 運佔90%

下次出龍王啦

艦隊

不過尼亞係咪連登仔
好想屌柒佢 我都唔明點解佢要遮住個隊但又去到宜家好似都唔出片
驚無人睇又唔係今日出

好多齊冠大神都入唔到個1000位 山本蛇趁今次畀個機會大家開心下 可惜我都係唔爭氣

巴打用咩隊？
我用炭隊真係好難打 減傷率太低
啲野又打勁大力

冇下次嚕

比大國主送左出黎唔知幾多次

呢個咁既濕鳩稱號設計又hea

佢近排咁少出片嘅

追下POST 上面先貼完

魔王正評
冇魔王負評

有乜好屌

係呀 最接近個次係隻王lock珠 然後無心珠送返我出去

因為新手99%都係鬼滅入坑
齊隊有裝比心機實過到

仲有兩個鐘 博埋佢啦

Btw 想同佢講用左佢個小號火式做隊友過左

算啦無火車
用炭隊又太講運氣
結論 pad根本係運game黎

佢得閒到小號都過埋 真係公廁稱號

我知衰了
不過過左今日先出一定無咁多人睇

抽蛋game嚟

火車都運GAME黎架
我都唔知貼過幾多張水吸圖鳥
之前仲有大把人貼根性圖
MP龍根本挑戰極限

佢小號都好多冠
真pad fans

巴打你用火車隊應該有機喎

有機
有機左我半日
未嬴

暗式神先係皇道

屌你啦
過左係度牙刷刷

佢一日轉3個鐘

我諗保守估計要試50場左右
如果唔係template 隊

上左岸係要撩事鬥非

廢佬都過埋

兩隊都要運
我有fd用火車食咗廿石而家仲打緊

肯幫我打未

廿石
係咪砌錯左

應該唔止三個鐘

我都食左7.8石
打左半日
未過到
你睇下樓上我係咪砌錯左

有兩隻，夠唔夠用？洗唔洗再買必中

一抽 但玩炭有冇用

換就換啦
扮1抽

冇 建議賣咗佢

你砌好隊暗式神我咪打囉

矛暗式

佢已經上網抄足隊

琴晚兩點過左

等下個聖誕賣

慢慢打啦 我都抄左 用咗三石交學費

如果佢用msn d閃字做稱號你地會唔會掛

廢老扮晒嘢唔打 收收埋埋過關

岩牙
狗撚

龜頭巴打算啦
一齊等下次啦

已經冇再入場
你見我復咁快就知

0冠0稱號先係真轉豬師

你有表魔廊嗰隊執執應該至少去到尾二關

雖然王關先係開始

條友狗嚟

我去到
去到好多次添
未過到,典算

397fd
原來好似40左右，依家得返28

咁可以課多5粒石踩到11點

D人全部都話王關最易 點解我覺得最難 火車至少要有二串心 先回滿 佢仲有可能連續降你回 一卡珠就死

仲有4X粒石
唔駛課
但唔想再入

咁下次 其實好攰

你叫佢開個word mark低晒每一關有乜睇住打算啦

清sick ball
肝盃都不撚拎冠

靜係王關卡心都死左我4.5次
仲未計中間連續5次水吸龍王
好撚折磨

佢應該十鋪有九鋪係撞孫權死

我炭隊第五層都封左我一5,6次技

43碎 我就係用你80%sx個隊打

我係你就搏到贏為止

咁你幫我博下好嗎

幫我小號搏埋ok?
齊火式隊，未練，你幫我練埋

靠自己

依家仲未拎又打緊既有冇諗過你根本唔配被稱為魔王乖乖地刷防坐啦

手殘垃圾表示刷防坐算

唔打了 pad呢d休閒game唔應該咁chur的

對唔住我唔配

岩牙,所以我依家刷緊

43碎 我用你個隊打左幾十場都唔得
而你就輕鬆過關
想知你轉珠係咪好勁

好快有下一個稱號啦
急what

佢轉左43年豬 你話呢

火Saber 15倍無人用了
火式開心使用中

好彩未換

咪臭係 等緊プロ變公廁

唔怪之得失業 原來係全職轉珠師

絲打 你過左緊係講風涼話啦

呢度有無搶手 想請代打

有火車但太廢過唔到

連登冇絲打

我係

我都係

都係唔掂 打到攰 決定放棄

冇火車哭喪區

手痕入多左次
又走火...想回血姐

點解走到咁誇張

佢跌撚左4串火俾我嘆

又打
btw 差啲過到啦喎清

原本諗住儲埋隻火埃下次降攻就打獲佢
山本屌你老味

未打贏既可以試下推高d血打 好似穩左

呢個畫面我見過十幾次

BTW,今次係我柒
唔記得LOCK柱打

龜頭唔入呀妹？

抽5到

ching你係打裏魔廊？
你啲寵好似未升滿喎

仲有個半鐘 4次機會

邊做其他野邊轉
已經冇心機

我果陣過係訓醒第二round就過

最搞我心態係下晝果5連水吸龍王
想棄

打哂啲石 唔追喇
炭隊 運氣佔好大比重 好7難打

咁真係爆哂粗口 無落豬頭？🤔

我都放棄左 成個人即刻輕鬆曬

冇位俾豬頭啦我果隊

然後完左11:00個個都魔王

繼都唔得？🤔不過如果攰就咪打了

十分一機會都撞咁多次

NO,你後面要長期對應各種技開灰/火埃/火車
真姬解綁位唔改得

咁辛苦做咩丫 放棄啦

即日派獎?

好彩係抽
唔係換

邊度10/1
明明2/1

可唔可以打柱控血

可以
所口咪講左我ON9冇LOCK柱

反正都係公廁
改做入過關就有份算啦

叫佢地掛到11點好收埋啦

同意牙

無追過見到啲人打生打死就想笑唔講以為打唔贏會del你ac

打左成個星期一隻王蛇都未見過

依家當玩算啦

唔係99turn屬吸個隻咩
抽中佢係1/2
佢吸火或水係2/5
不過抽中暗個隻真係送 直接秒

YES
好黑仔

出到咁難何必呢
連T1隊都要講運嘅話
真係唔係想課金

agree，T1隊入場直接贏咪幾好，搞咁多野做乜=.=

*唔係幾想課金

抽強驚都要轉到隻狗咁

等睇炎上

我邊有話唔打琴晚凌晨po圖咋

唔夠150000血係咪必輸?

4萬血都夠啦

火車先係呢個血量
因為減傷完稀石打150000

連常世都無磨隊就知放棄仲好

火車隊

辛辛苦苦想r個稱號打足三日 打唔贏仲要畀人笑

我琴晚先開始玩左幾鋪
唔好屈

限時好難磨喎Ching

差隻豬頭....我試下入多隻上三武博下

法國係連登先人人過到
其他地方都係好多都打唔到

限時唔係問題，半粒鐘乜都磨完
係今次全部怪都限turn數斬殺，會磨唔起轉屬技

我好似見到有暗式重力隊

駕駛者問題，我食左2石

上個po有人po左磨隊
55分鐘

連登個個咩pool都幾劈幾劈咁課 真心廢極有限

半磨隊，好多位都係限turn硬過，卡珠卡得勁應該玩完
分分鐘辛苦過正攻，計技要計到好準，唔想去試

其他地方=FB/巴哈?
個啲唔好提

係咁轉屬
點磨

揀磨隊打 都係想用多d時間 但可以安全穩過
如果仲辛苦過正攻 咁依隊仲算唔算磨隊

連登係香港轉珠師精英集中地

連登係香港抽強師精英集中地

其實普遍連登班人打機都重課同幾勁 其他game都係咁,得閑可以睇下其他post d 人po佢rank同抽新角個陣不停追

Last 1 個鐘
依度都五六十個公廁

轉屬之前打撚死佢

依家先知有rush打 5倍經,屌 miss左一個星期

無人用雜色隊過？

計埋就快過到/冇投個啲，比起上次坐底多左廿倍啦

就算協力都係50體/300萬經
去刷裏魔門好過啦

由打表魔廊都輸廿幾場到打贏裹魔廊拎到魔王
前後爆咗6/7粒石 由睇住片打都輸 到後來打到識背
果種開心 好耐都未有

打極都打唔到

呢件柒頭可能有效解決一下要回20萬嘅難處

呢樣真 仲開心過中6合彩

有D人繼絕劍.sb 2防黑2回復力up

屌想要呢類回復武裝 可惜我太遲玩乜都冇

打完限時再打多次裏都過到
但係表個關仲未打

希望大家都避開曬孫權 大國主 水mp龍 吸水/火 99turn
人人都做到魔王

表果關 打住飛機過都得

我放棄啦，睇嚟我同魔王嘅稱號都無緣

放棄 搞唔撚掂

俾個六合彩安慰獎我，我今次skip活動

諗住試下光鍵繼承其中一隻

睇下boost回復力有冇得打

魔王你要
我要六合彩

屌你老母4粒回復就回到四萬 睇嚟有得玩

暗式神唔係雜色咩而家 兩色唔係雜牙？

垃圾驚

Saop幾時上
我諗sao有排都唔會復刻

一失足成千古恨 打到尾王發現唔記得開走天狗2技 要磨返招技就俾個lock廢珠殺左

唔知用住光鍵玩先 王關真係戇撚鳩

留左兩粒虹精蟲冇用

快啲打第二鋪衝埋佢啦

撚撚佢 可能有用

冇時間啦 而家入場佢仲計咩

經此一役 又有幾萬人棄game

Why not

人棄轉珠驚

咁樣撚法 心血少啲都棄啦

佢得返25分鐘咋喎 我打一場肯定過25分鐘

過左23點打完都計啦

你依家打仲可能有
你唔打 將來可能冇

計入場時間

下次打個龍皇返嚟雪恥啦

王冠稱號虛名黎架姐, 只要始終對自己技術抱有信心就得
利申零冠零稱號不過自問轉珠技術屌打曬班架仔

暗式又真係幾雜喎

有frd話魔王唔稀罕
反正遲下可以打龍皇

最緊要睇輕鬆啲公廁稱號唔要都罷

過唔到MP龍唔打了,堆MP龍超難打

290060252
求玩龍火車
最後了

打左全日都過唔到，放棄了

火木算易 水個轉轉轉 真係戇撚鳩咁麻煩 重要入蝗關

想打邊爐locker食得好滋味

已經加咗你
試下relogin

最後廿分鐘最後機會

稱號越黎越多有咩好
上次攞魔王應該分開啦計2次

161056452
長掛火車 水柱
跪求水柱刷s

打咗落半血先發現妹未跳技

魔王都拎唔到點解佢有信心拎到龍王

13分鐘後fd list就冇fd子了

仲入得場喎

連續打咗2日頂唔順了

炭隊無火勇唔齊裝真係唔夠打，打足兩日好攰。

其實難打都好正常啫

又唔見你屌要3%先拎到冠

魔王都唔知有冇3%

睇連登似係30%

連登都佔咗2%

臨尾入多場先
刺激呀

計落都幾百人姐

慢慢轉 唔急唔好自己失誤

加油

個人好累
已經冇乜心機

祝一路順風

係2/3都有
即係67%

6分鐘後出翻嚟

我唔得啦心態爆炸 21石

OKOK
我會俾心機

究竟你隊野發生咩事

打到？

最dum春係出吸正你個隊尾屬既龍

等你好消息

入都廢事入

就到稱號人狗線

用常世果隊暗式神每次都係死MP龍,唔夠火力穿佢

有一石喎

最後4分鐘
覆緊呢個po一係入咗岸一係放棄

唔得啱啱個場好接近 不過唔夠回

可能呢個就係平時串嘴既報應黎
放心啦
我係唔會停止串嘴既

仲有1分鐘

棄已放

魔王係公廁

完

要贏嘅呢14個鐘贏咗

達陣, 轉撚左成日

公廁都冇份屌

做左狗

岩岩好11點想入多場都唔得 屌你老母

打mp龍手殘拉少粒心冇直心

笑你老眉

最後都贏唔到

哈哈😄
隻驚真好玩
跌個9筒俾我都有

11點啦 開始投票

拎到魔王
拎唔到

爆咗粒石玩 過唔能到

最尾都係柒左

最後有幾多人做到魔王

做到
做唔到

正式收皮

見到吸水就好醒水即走啦, 重轉

係咪11點前入到關就有
岩岩先打贏

我食左10粒到
😄😄😄😄😄

diu
長駐技術地下城啦
限時跟本跟唔切

其實吸水用2回破吸係咪都殺到

挽留

一直都有

Chichi仲過緊

各位師兄弟我走先
你地慢慢嘆
我唔再俾山本撚鳥

i mean 個稱號
好似修羅嗰85石咁

都係打唔到

得 不過要2回合內轉兩個9筒

咁真係公廁中嘅公廁

火車隊臨尾一下太緊張冇轉到水珠...唉

當初王冠都係人上人
之後咪又係出fever 俾人當公廁攞

我都係咁話fever盃都唔farm
之前一擺297ff陸行鳥做隊長 第日女神同左我一齊

早知廿石拎去抽蛋啦

王冠點同 過咗就係過咗 永遠齊唔到冠

差啲

抽mp不如攞去打機

王冠係公廁
但唔影響齊冠係大佬
你又追唔返舊嗰啲

同你一樣食左10粒都過唔撚到
明明齊隊 衰自己手殘
轉到想del game

完了嘅 如無意外 從今開始該好好魔王

恭喜各位勇者

比多個鐘我實過到
點解今日要有野做

齊冠係d重課嘅夙願

邊間教會

雙炭容錯率好撚低
下次開challenge 應該連帶開埋個pool

其實時間好多 自己懶懶閒唔打

哈哈
我下晝中5連水吸
又成日尾王鎖珠卡珠
仲成日食人魔解綁天降打撚左落去
巧巧挽
山本成功撚狗
呢條狗既壽命今日為止

點解佢會打死你？

希望稱號出到咁上下
有d易攞嘅j下

你覺得點解佢會打死我
打左佢落根性囉

可能個四神稱號係打完所有四神故事送

幾時派魔王?

最後一場岩岩好

見唔見到隻手指
見唔見到隔離兩隻4TURN
見唔見到我開左真姬拉心橫解綁
見唔見到我LOCK中間
4秒7X6我轉心橫再水火5粒以上?
所以話山本係好野既
各位師兄弟再見啦

我寧願抽mp依家輸到連game都唔想入
21x521/99=110場啊屌

道你個頭

慘

直頭想del game

做左狗 好撚想del game

其實可以頂一turn轉返細版先解綁

唔係唔DEL下話
今日唔DEL你遲早好似我咁俾人撚爆

點解無個稱號要咁上心

遲d重有堆新wor

唔好唔記得，今個月27號大介又可以撚多次狗
準備定10連龍開唔到圖鑑。

驚俾你笑
對唔住囉

呢關野煩過裏列？
唔知係咪
我帶唔到抗性個類就衝入去
啲轉轉轉煩到西咁

我諗我會潛水一排

岩既,但細版唔會天降玩鳩你麼?

由頭到尾都唔係稱號上心
係唔鋸俾山本撚狗
K?

唉 對隻驚又愛又恨

OK

上少啲連登就會發現
根本九成幾人都唔夠打/唔打

多鳩餘啦
下晝5連吸水已經唔想打
犯賤最後入多一場又係俾狗撚出黎
自己柒死我唔會賴屎賴屁
之前有場BOSS唔記得轉Lock打左落去咪認衰仔繼續玩

如果總共有100打到
連登仔佔咗90個

點解連登啲人咁勁

轉豬轉到懷疑人生

因為打唔贏會畀人笑係為啖氣

唉我屌你老母臭閪
垃圾運驚

玩家唔係狗

山本先係狗

環境T0隊都要講運氣

屌，無留意減左手指

You’re not alone巴打
仲要天降，好想刪驚

唔該
已輸

明明隊野冇問題㗎嘛 但我就係不停輸
輸game輸石輸精神 講到有啲想del game

各位俾山本撚完過唔到既歡迎同我一齊DEL GAME
佢出得一次咁撚樣
以後都會咁撚樣
另外呼籲其他過到既人
今次你可能-6過到,但日後總有一日會俾山本撚狗
盡早刪驚,脫苦海

支持

呢度有冇人係loser
下面開放報名

其實棄連登pad post就得, 唔追post一排會佛系到金都唔想課

用雙炭算唔算loser

冇魔王就係

好慘
由你食5石開始留意住 到最後21

報名做勇者

冇魔王

有魔王既人都係支持牙介繼續撚玩家狗既加害者

冇魔王叫春集中區

曬左10石+2日時間得個吉
唔係咁開心呀

想棄驚了
冇火車 用炭狗 爆左4石
最尾一場撞水mp龍 都入埋王關
點知俾佢鎖珠卡心
山本大介我屌你老母

留名曬撚左10石乜撚都無

唔齊隊其實唔會打得贏
跟住冇抽式神又輸左一半
之前果個轉珠技術關 仲好過依關

運氣驚

same
爆左石得個吉
佢開多日唔得架咩

打個機都要睇運

更新前個晚心諗終於有得拎魔王
無諗過自己會打唔到

勁多名平時病見過

真係臥虎藏龍

冇

朋友你好

巴打共勉之

我寧願佢快啲完
可以盡早脫離苦海

請大家盡早棄驚

應該聽朝先派

疏我啱啱新玩

山本屌你老味我唔轉珠1日表示不滿
問你怕未

岩岩試左場火車撞孫權
1turn剩係轉左火9筒
2turn轉左火水9筒
成功打左落50%,其實有裝猗窩座落炭到,3turn只火9筒高combo都應該打到
跟住撞水龍王吸水,用豬頭貫一下,之後再貫多下,但係呢到好易走火因為佢血量好尷尬
標配隊其實有豬頭可以對應到錢印/水龍帝吸火/水是但一關
我會覺得火車隊真正剋星係水mp龍,我撞到佢一定輸

1個鐘都頂唔緊

聖誕蛋龍留本體定武裝會好d

垃圾 game已棄

隨時進退

無火車先輸一半
點玩

但係上左連登跟大神學野
本身唔得都變到得

垃圾pool都幾劈就知

武藤遊戲笑鳩我 搞到我唔訓都要打贏埋先

我用炭隊最怕打錢印 屬吸太煩成日死
之後水龍帝吸火又係可以出返去
遇水mp龍可以話輸九成 佢四格轉轉轉勁麻煩
之後入到王關佢打勁大力 至少要確保每turn回20萬血先安全同時又要控火力 仲要驚佢lock珠斷火或斷心

呢關真係比狗玩

我尋晚都以為開到星期日

爲左平衡翻大家心情
我建議所有做唔到魔王嘅自首

我先：我做唔到魔王

用炭勁難玩
火車有心珠轉出黎起碼冇咁易死先

我 做到

巴打多謝你 今日唯一好消息

水mp龍有十回合 可以打 撞到未必輸既 係打得辛苦好多咁解

原來真係咁多人玩
十一點之後蒲頭

抽唔到冇得玩

啱啱幫fd打完

6個必中包

你老母
即刻嚟隻dup

拎成千蚊抽隻火車竟然就係為拎個魔王稱號

幫我打

抽火車唔打魔廊唔通拎嚟j咩

因為啲人鍾意人冇佢有囉

我拎來周回旅立之塔

冇呀
做唔到呀屌
屌

佢如果係式神未完個陣開裏魔廊 應該勁多人追火車
山本又賺少左 山本又輸

果陣炭狗已經夠打普通魔廊真係為女先追佢

免費抽中

出現了

一早依度都叫追

不嬲都叫大家抽定

諗起叫個巴打追，最後好似6包必中加6，7pack都追唔到

個陣覺得炭治郎仲勁所以無追呀屌

泰勒.史維夫

成班因為光勇暗勇咁快收皮既經歷所以唔敢追式神

依度係咪都叫追

Taylor swift?

係佢

Yes

但係木勇係魔廊先鋒

火saber咪冇人叫追

點知今次冇佢打唔贏
佢個pool 又難抽
又諗住炭已經好勁
就廢事追

某陰莖好似一開始吹到勁過火車

話晒呢關係全game最難既關卡
唔通個個都會過到咩
自己唔齊寵/技術唔夠
打唔贏其實好正常，唔洗咁上心

已通關既火車表示：木勇我到了，你在那

好似果陣好快都出左暗勇隊打魔廊收皮既係光勇

買左一個中左火就冇動力買，之後見暗嗰隻又幾多人玩

下 至少一隻啦

追火6星追撚左兩隻火車出黎 最後單吊火6星

又出現了

我本身都幾睇好隻野，輸出好易21億，又長期轉心珠出黎唔駛卡心，就算炭勁d 都可以放做隊員先allin

老屎忽見到一堆新手-6贏到 自己打足兩日都on99咁
會心理唔平衡

留意返 輸出有25億

我差啲都係咁
打左咁耐啪左好多石回體
好彩最後打到

好在冇追第二隻蜘蛛出埋蛋龍 光式神都係食塵

究竟OOO有冇留兩隻既價值想拎黎換super1

L真係有排都未翻身

為左追隻火式，呢家有3隻光式長期雪藏真係喊出黎係拎個武裝可能打下盃咁

琴晚下定決心跟足aki條片逐步轉 因為我知今日得返半日一定打唔贏 唔訓都要過撚左先

有光式過裏魔廊隊未

大你一隻，我追火6星追咗3架火車出嚟；結果都係單吊

好慘啦仲講

裝唔錯 暗屬可以loop狸貓system
如果有炭裝 或水柱system 其實一隻都夠

聖誕光魔女仲有冇用

新玩具打下魔門都唔差嘅 幾穩轉下口味

第日見到成個fd list都係魔王，自己乜柒都無真係心都痛埋明明齊隊都打極打唔贏又要比人笑

高鳩日文字二世

中到火車當抌錢落海算啦
我個3隻都唔使旨意翻身

又唔會笑嘅除非你本身老屎忽串柒柒又打唔贏

你屋企樓下等

尾王真係要好專注

真係 轉少串心都柒

係唔鋸佢關野運氣成份咁重咁濕9
撞到有d組合就輕鬆打，有d果關撞到某隻基本必死，運氣大過技術

暗式神唔會係你地啲公廁火車先有呢啲低端問題

你唔會見到, 冇魔王就俾人DEL硬

就係差隻冥底玩唔起

我都冇用大蛇咋嘛

通常見人都係用學園果隻但都係無

喺連登發言權都冇

無水柱system，但狸貓system得啖笑

普通果隻都得好似封技有風險 你睇aki條片 佢講晒

我有

聖誕有木system

連登POST要分家, 一個FOR魔王玩家, 一個FOR地底泥玩家

有冇link
得閒跟下

快d出返學園 想追返隻大蛇，見唔少暗隊都入佢幾好用，冥底就隨緣

好似幾個月前十石pool有佢
入手左

以後要分開pad人狗post了

［I/A］Puzzle and dragons 人區 (1)

［I/A］Puzzle and dragons 狗區 (1)

大家都係俾牙介撚嘅狗咋

幾時派魔王

打唔贏

taylor swift巴打 呢2日有無上水？

有呀 有講過下野

好似刷緊防坐

= = 真係放棄了

頭先升lv 打咗五場裏魔廊全輸喺13關mp龍

火印龍開咗無效突然好撚硬

變晒身有幾多血

之前用開暗式打表魔廊
但打裡魔完全過唔到全部都係13層死
用火式幾次就過
用暗式要慢慢打，小心轉，技術成分重
睇ダックス用暗式都ng左好多次

成功棄左2個鐘驚

啱啱好49000

計到盡血章？

無課 無火車 無火勇
表示屌山本老母

聖誕個兩隻木8星邊隻勁D?

6sb嗰隻

暗式神試左10幾場都輸
第一 二層死最多，通常板面成日無9粒暗，又搏唔到天降

星期日反而冇得衝魔王糞營運

過唔到裏修驚都唔想開

打唔贏連game都唔想開了

Lm

開多一日洗死咩
多多石都爆

屌 玩咩 希石層兩隻有盾咪67 咗

屌你呢隻野無得刷又要人升技

山本個腦係咪裝屎

唉齊隊都魔王唔到
好想搵窿捐

舊人想回歸，想問下依家有冇話咩隊最多人用 都成兩年冇玩

same

暫時最勁嘅鬼滅同陰陽師pool都過咗

唉屌 我都係
玩完碳 轉玩火車都過唔到

憤god搞咩呀...唔想del你呀...

唯有等下次稱號啦

齊隊但係冇時間玩
屌佢老味山本邊有咁撚on9開得禮拜五六

算啦我琴日做冬都冇時間打
隻驚唔係得追稱號一樣野

係差個CHRIS

我開頭以為開到星期日晚
星期五，六都無咩時間坐定定轉

［I/A］Puzzle and dragons (322) 非魔王與山本不得內進

呢幾日仲要不停做冬

日本仔理得你

算啦唔係個個玩pad都為追盃追稱號
佢俾多樣content你做啫
冇叫你樣樣追齊

追唔到既我勸大家放開d睇
問下自己玩pad為乜

講真果句 抽蛋驚梗係玩抽蛋

咁你又打

因為你笑鳩我 屌你老母

早知唔笑 等你下個po冇得入

睇落打得幾順 跟得足
不過打完魔王已經燃燒殆盡
刷下防坐算

難得有個稱號齊隊又夠打
好唔抵

火車齊隊都未必夠打要睇少少運氣
無既等下次拎第個啦 唔好太在意，
等同你見人好多冠咁，都唔會特別羨慕想追晒一樣
有就有 無就由佢

屌 日本人唔洗做冬既咩 以為星期日先完魔王

山本死老母 我又輸咗幾鋪裏魔廊

仲未派魔王

reco果隊全對應
0出錯就過到

仲轉緊

換 火saber 定換 super1 腰帶好

分身隊炭囝到左極限

superone

兩隻都冇需要
快刷用唔到
最難既裏魔狼又用唔到

0出錯咁易咩個個有reco技術就世界大亂
見唔少人抄足reco果隊都啪十幾廿粒石

火saber 已經無咩人講
火腰帶好多人仲用緊
最慘係抽中其他唔中依兩隻

隊易抄 技術抄唔到

Super1 for sure

你呢句都幾百搭
Btw super one腰帶裏魔廊應該用到

抄隊都要做下功課
Dl個pdc睇下邊層幾多c幾多粒珠殺/打到斬殺線

已經少好多所謂既意外

咁事實黎
快刷就2勇q版水時
萬用/唔想組隊就炭
頂點攻略就火車
比盡叫做超級壹既武器比火隊多個選擇

頂點係暗式神chris

用酷奇隊真係見親龍帝吸火水就88
用reco 個隊就每次都用左濕婆招技儲唔到豬頭

今次全部通關隊,12F都係用搏見唔到大法

通左幾次，想見個隻亂入龍黎進化光埃
但見親佢比佢收頭

諗住贏埋普通版 但真係好難打

火車>炭>>>>>>暗式神

幾時派稱號

運氣最緊要，尋日有場都自己on9
打到吸血鬼復活，之後開火車再開聖誕女郎個三火三回
竟然得返兩粒水。之後就被殺了

估計派完稱號會下調難度

個隻吸火水比人儲下技都好呀
唔介意磨20turn 豬頭

呢個我都幾肯定會

同埋王關應該會減傷 估

佢只會出新寵比你抽去打
唔會改地城難度

on9山本 高估咗佢

我個正身到咗極限

不嬲都唔會改難度 一改又要派石又盛 只會有更多更硬嘅隊長

335958512
求水柱fd子刷防坐

等四神稱號

可能係要用四神隊嬴裹魔廊先有

講解下頭2關點打
好撚折磨成日唔夠9粒暗 又搏唔到天降
明明已經盡力清曬版面

以後pad得返魔王同狗

隨時過晒四神故事mode就有

莉莉亞已成木屬救世主

第一關除左暗珠就消晒其他珠佢囉 都有8成機會贏 好少4turn都儲唔到9粒 天降冇計 盡量避
第二關就盡量抽暗橫打死隻龍花先 有機會五色就等隻龍種嬲之前破一次防 破左根就儲暗珠同湊五色 最後佢嬲左都唔齊色先開式神技

木大叔已成木隊優秀隊員開荒先鋒

唔會下調難度，依隻game 不嬲都係撚狗，好快又有新既強勢隊長。

咁我有D期待個故事mode有幾難

上年又係咁講

唔會難應該單純個稱號易拎，新手都可以擁有

見人配妖精王打到裏魔廊boss
真心唔差

2021木屬年 開始嚟料

真心夠打我打到mp龍手殘冇追打出返黎

3頂帽已準備，我迫不及待好想玩玩了

木 > 水 > 光

過唔到魔廊
On9 驚好似星奈光咁

feel到木屬道氣黎緊
留意到最近出親既木寵唔係體type就回type
6sb又有黑狗，屬吸破吸又有貿易商，
呢家應該只係差正月出埋最後一塊拼圖就掘起

呢排出好多火屬⋯追少隻都玩唔起⋯問題係無追到
木貿易⋯木大叔⋯莉莉亞⋯妖精王⋯

等24號有十抽中貿易 其他都齊

乜咁大力

除左吸水佢都冇其他盾

斬殺？

懶醒用左豬頭個兩倍buff cover左炭狗個1.5倍
搞到咁
其實reco個隊算係90%對應 除左轉火埃隊長咩都唔怕

派左啦喎，你係咪打錯關

真。魔王

荒鬼潛覺係咪兩防坐就夠？

啱啱收到

希望blog姐燈中

未有

呢個位好尷尬
用豬頭兩倍buff要唔好拉咁高combo同求唔好天降
一係就用炭cover返佢個2倍

人地係頭1000個
唔係公廁個個黎

打熟左啲應對係好好多 得閒farm下啲加蛋
25+分鐘一場
今次撞孫權 水龍帝 濕婆龍

唔通你打錯關

今日之後就分唔到

好想官方公佈下今次派左幾多個魔王(公廁)

無冠無稱處女珠 希望大神唔夠FD位果陣唔好DEL我

屌你串9我地d咩都冇既人

手持9ho 棋就有西屌嘅日子嚟了

拎返出嚟掛埋呢幾日，最後做人時刻

叫佢開名公佈有邊幾個拎唔到算啦

想追返隻樹鎖..

我都好想知

呢隻反而係汎用性高 唔係木隊專用

其實都頂到，開火印盾，照轉橫排打第一下，第二下就九筒
不過下一層比人轉全版心就無解

我都無feel到隻貿易商就係木屬人狗隊分水嶺

木屬本身就係狗

分狗入面既人同狗?

頭先個場跌曬七星龍靜夜龍不過回唔起
隻王下下打10萬真係幾on9

追唔撚到豬頭慘過食屎

想要失格/修行

諗諗下都係唔撚打個技術關著 等新meta先打 反正都係1石

無冠無魔王先係清泉

分開打表魔廊同裏魔門仲好

新手r fd子

puzzle and dragons當然係要爭做龍王

想做勇者王

唔係咁嘅日子就完咩

持定先 兩個禮拜後就有得屌

放心 兩個禮拜後一定有人求棋

收到魔王

整張bingo紙

新手求棋
棄game冇刷
唔知要用
刷完唔夠

想做拼圖王

未到木屬年姐

後悔冇抽sick神

想要啲課金先有嘅稱號

課長

我邊一次有講錯架
我係咪每次都叫你地各抽兩隻啊
幾時會有人聽我講野
冇抽到後尾打關跟唔到隊又叫晒春
當我係度鳩UP

真 出式神果陣喺度嘈話邊隻勁
唔夠1個月炭仔就到左極限到式神發揮了

唔知邊個係咁話火車冇撚用 冇炭仔先要抽乜乜柒柒
用開炭仔都唔會用火車咁
我唔明 都冇限你一定要揀 WHY NOT BOTH

好彩最後買咗個必中包 上到最後一班火車

追完鬼滅元氣大傷所以都係少抽左啲pack，又要好似米奇冚家拎咁後悔一年

仲有吹到火車連saber都不如

覺得難咪去打表，點解要改易比你

炭狗已經到左佢既極限，係時候輪到我架火車發揮啦

我由未來逆行返嚟通知大家
2021年木隊裹魔廊散步 各位睇路

炭狗刷魔門 火車刷魔廊

天天清早最歡喜

3月我英第五季 69翻身2021木屬年

Lilia

2021裏魔廊out咗啦

2021年年尾?

招主動技係死症，開個轉生形態差唔多

咁耐都未用過

裝都未用過 呢度邊個仆街吹奏過
同我躝出黎

個po靜到

想求一粒鷹騎士希石進水英雄

用依d換都得

手持69武就有.....

好彩一路都吹奏火車叫人追，但有班人總係話有炭就唔需要火車，明明就唔同功能，點知呢兩日班人就走上黎叫春話後悔無抽

明顯火車硬啲啦'
不過當初我都係話買隻火車返黎入雙炭隊做隊員

但事實係兩隻都可以互入大家隊做隊員

想玩吓lilia 個frd list 一隻妖精王都冇
都係刷防坐算

求 Q版 6601 刷秘才
189626512

想要我可以放出嚟

7x6都唔知入邊關好

表魔廊

長掛6601 刷秘財

求親友
292814712

呢幾打魔廊打到想嘔

added

唔開埋星期日打真係on99

已棄
冇得打冇野玩

打技術關

打完冇中二稱號

冇稱號先係清泉

新回坑
求師兄換火魔女進化素材
4474換火精靈王希石4484
4500換烈龍帝希石 4472
3911 換 五右希石 5070

另招炭屎隊隊長
我長掛6防坐
ID：420966187

幾時會再有七星同靜夜龍打
要進野呀

已經有啦

裏魔廊一次過滿足兩個要求

依家有咩?
唔見佢裏異有D字走馬車咁出黎既

未抽過聽日合作 有邊隻要追？

原來要打裏魔
我都係出返去先

買忍者skin

水時女都可以追返隻

又要睇人叫春冇棋用

下次龍王再挑戰過！

我仲未得閒過表

Super 1

到開放龍王活動：等下次神王再挑戰過！

所以都要有返啲技術
好彩遇到冇吸火水都要自己唔好手殘

齊隊都要睇運
換隊長換左火埃就係咁先

火埃好似唔一定會死

Last day
拉打淨換水夠唔夠做

得單邊減傷唔會死咩?

第一round開盾9筒
第二round秒2隻就無事
不過咁死左N次

上個冠都未派

灰到唔想再打 拎石算

有妖精王
冇其他腳冇用過

開放神王活動：等下次獸王再挑戰過！

唔排除真係有人六個必中包同幾劈都唔中
但講真機率好細

無限次機會
而且斷左冠個個都會見到，但斷左稱號冇人會知
結論：稱號係垃圾

打裏魔狼一場出晒

岩岩睇過條片第二關開火埃技洗手指,跟住盡量第五關換隊長前儲返起2技
其實火車隊好似係可以硬食水哥布林修羅之波動去儲返起2技

咩都收晒做處女

可以第2層硬食減手指 留威嚇依層開
唯一會死既位 係轉火埃冇咗威嚇 又冇天降廢珠
然後下一層又撞到全版心嗰隻

依個pool用得最多係壞理

又要諗下9HO合作換乜好

驚俾班大神del fd

5.5秒可以輕鬆轉既人輕鬆應對換隊長
唔食防天降毒/廢既話就唔會俾全版心隻野整死
當然有可能你咁岩消晒全版佢天降一粒都唔比你,但係可能性好細,一係特登留返一粒

都話
買NINJALA SKIN
換新火屬角色
完

0課俠
新嗰隻火D覺醒唔知想點

4SB加兩粒新覺醒 招技推多兩TURN洗版 都係入炭/火車/暗式神隊

雜色隊都過到
犀利

孔雀王

水英雄隊都過到先真係勁

唔好笑撚死人啦

３. 金魚必然隊員

暗式隊恩物

新覺醒 + 2串L

相信遲啲會有稱號-課長

撚左日聖誔真姬
粒新覺醒幾好用 但呢隻14CD不了

水着時女神地位何在

呢隊可以岩岩好過15萬血 又可以用pass章 有7.5秒

吉祥女需要買返？

火埃食左一個大心+

建議冇的話 留一隻 L字入炭隊幾好玩

睇完呢度啲清洗咗兩日版 入去打表魔廊 輕鬆到賴屎 btw 換隊長換中火埃係咪定律嚟

表魔不嬲輕鬆

盾都唔使開

裡team直入
中劉備冇齊頭尾技
兩次都天降出返黎
一次隻王轉木 太脆弱

開三次 入場變身要開 食人魔開咗次 魔王開咗次 打完呢隻孫權 再睇你地打裏個隻 心諗痴撚線

condum

派咗

未

大把木隊過裏魔廊了

水英雄

咁撚低攻都過到

妖精王配伊之助個隊好似都幾穩
木神器可以拎出黎了

想問下三協係邊到REPORT人?

打嗰機姐...
唔使做到咁盡...

你QUIT關好似就會彈個野比你REPORT人

會唔會俾第三個人REPORT我?

打天球唔帶防毒又一下打唔死

試咗埸聖誕真姬 係好用過妹
不過都係比海皇龍踢番出嚟

希望24號中到

晏晝贏過一次水MP龍
火車隊用佢個轉轉慢慢諗貫2下過半
跟住又玩一次大國主咁扭D毒入轉轉到,再平砍砍到血量3分1左右開火車+炭3+9先殺到

手殘轉10筒 打唔死打咗落斬殺線

1 6星 9銀

水saber係咪點都換番隻好D?

呢張卡好勁

水隊希望黎

一個高端玩家個倉應該要留幾多粒防坐？

500 起

我仲有30個，算咩玩家

3/50 個高端玩家

幫你計埋

有魔王咪高端

如果打故事mode 有四神稱號
你掛出黎咪又係比班魔王笑

高下立見

參考下得唔得?

OK
早知唔換火saber住

明明你知有呢個人又陰d陰d抽佢水

兩個都換咗 但覺得兩隻都冇咩用住

兩隻都冇 唔需要

行山mt你食撚屎啦

why not both

水有攻擊殺睇落好D,
換埋唔夠印換木6sb
希望10抽中到

啱啱出左新album 應該夠課金

見到又真係好難唔笑狗屎垃圾都掛出黎

心急咗

俾我都廢事掛

死傻西屌你老母

抽到就抽
抽唔到就換

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

唔係想講佢，佢有追我真心尊重
我係想講果班乜都冇買又話自己冇火式叫哂慘果班

我都係買必中包先中

都係抄template隊

有妹駛唔駛換聖誕真姬

我覺得唔使

聖誕有邊隻必換諗緊換唔換蛋龍同埋6sb果隻

蛋龍武應該要換一隻

尋晚拎完魔王，今日慢慢打拎埋一石畢業

我都知勁 但抽唔到我都唔想

THX

應該一定換蛋龍
但等埋27號抽左先

有無火車繼上三巴打可以加

天狗定濕婆邊隻好啲

依家個攻擊特效真係改到幾正，希望可以改埋個變身

防盲緊要過防毒

想問9ho 新寵係咪冇討論價值

我都用緊，幾正

想問下用all might 打表魔廊是咪好難
咁岩見到呢隊齊料

唔換blades希望之後唔會後悔

都幾難

好似星期一派魔王稱號？

水隊靠佢點都有隻好D

換定啦
未就試下買必中,岩岩咁好彩抽中左

呢個真

防坐刷幾多粒好?

999+

遇過尼普頓龍未

你地暗式隊係點組，我有Chris ,櫻，冥底神，仲差邊個？9ho隻暗平入唔入得過？

到時唔好叫春就得

到時冇龍王稱號唔好後悔

水隊可行性係咪高過炭隊

點解

用咩隊刷最快？

義勇隊

2萬5mp

等3月復刻就散步打

耐久力高啲 炭隊再打多咗廿場裏魔廊都係贏唔到

冇得轉心

搞唔掂

防坐真係999+都嫌少

一隊新隊都食30粒

掛魔王

嘩屌你老母 而家打超金唔使扣體咁正既

你咪潮哥

Wfh活動啊嘛

岩岩先知

上次1000個魔王派足1個月
今次幾萬個魔王，樂觀估計2022就會派到

防坐咁撚難打我抽蛋賣mp算

㩒個制就有既野 唔知做咩要刷

防坐究竟要幾多粒先夠？

爆撚晒體 入魔廊散下步算

千幾二千粒用住半年先

表定裏

表？

999